連登仔單挑？ 大陸仔表演生吞老鼠頭(慎入)

曾經在網上聽人說過，沒有把元素周期表都吃過，就不要稱自己做中國人，一方面反映內地食品安全問題，另一方面顯示內地人大部分東西都能吃的「傳統」，不過說到生食老鼠頭，相信就不是人人都夠膽了。最近網上流傳一段影片，一名男子於鏡頭面前示範食死老鼠，噁心指數爆燈。

內地網絡紅人「旋瘋歐巴」日前分享一段影片，他在鏡頭前拿著一隻死老鼠，並轉動老鼠證明這隻是千真萬確的死老鼠後，直接張大嘴咬扯老鼠的頭部，直至傳出清脆的「卡」一聲，老鼠的頭被扯出，「旋瘋歐巴」直接在嘴巴咀嚼，他又多次強調這隻是老鼠而非倉鼠或其他生物，非常噁心和恐怖。

哇屌

少年，你太年輕了

樓上癡撚線

嘩屌

一嚟就打大佬

屌你老母臭閪四樓

痴線...

乜撚嘢post嚟架屌你老母

新版勇者塔

留名，真·勇者塔

易子相食

四樓點堆唔係行為藝術表演？求真相

食生蠔咪又係咁食

屌 食緊飯撳咗入嚟噴左
噴左落細妹件衫

呢個post

幫阿妹換衫

俾你